為左抗疫，支唔支持地鐵收10PM?

比人早啲放工

政府再來home office

之前唔係試過收9點咩

ching仲搭黨?

無搭黨鐵好耐
但班傻鳩老細係睇黨鐵收早 先比人早放

直頭摺咗佢，慳返幾百億派手足，
人人home office ，又環保，又慳錢

抗疫同收10點嘅關係係邊度
咁巴士又收幾點？

全線停左佢啦

可以再早收多一個鐘

收8點仲好

收10點同港共製暴製亂既關係？
都係叫人唔好出街 間接宵禁lo

支持收 10:00 AM

留翻藍絲搭鐵,黃絲搭巴,一陣班契弟上到車又除鞋,電話又鬼咁大聲

教藍絲用智能電話,直頭係禍害來

支持巴士、地鐵、專線小巴收8PM

開得呢啲post一定唔係自己人
大家可以block佢

是但啦話知佢唔開

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署